英國留學 想去旅行 求腳

18/5-22/5 去法國 Colmar 搵到平機票
得我一個 想搵女仔同我去
利申 絲

我Ok
點Contact？

你英國邊度？

Bath
你？

男人得唔得 唔靚仔 唔係我

Coventry

birmingham留名

男女單獨唔得 😂 睇下有冇女仔先

Hi

Tg？

冇tg😂

想點Dm Lol

Notts留名

Nott too , want to go Germany next week
開個tg group la

而家係germany

Berlin?

Stuttgart 附近 唔玩Berlin 玩Munich

我都想求腳
你ok嘅話可以留個contact

岩岩sign up jor tg,如果有興趣既可以幾人行😂

求AMS

Bristol 下個禮拜去留名

Nottingham留名
Colmar去過 好細一個鎮仔 兩日可以行晒

人哋講明要女仔
成班厹仲係唔要面痴埋去

Falmouth LM

Tg: Emileylol

留名睇引厹

Between絲打讀Warwick

開左個group 大家傾 ；)

Cov

唔試下自己去？一個人爽好多

我都係自己去Berlin ，未試過獨遊，唔知會唔會好悶lol

如果有人next week去Berlin 可以係果度say hi XD

UK JJ Lm

入group啦，依加得三丁友

揾唔到

Cov+1 係咪識你

自己係好爽 無拘無束
舊年試過一次番唔到轉頭

留名 同求

個group 係一個人都無

依家呢

birmingham +1

諗住呢個禮拜去

星期三出發，玩8日

有冇west midlands group

你開囉

無人lol

可以一齊去

24 巴打 做緊嘢

你果陣有冇去eguisheim？

法國喎

有咩地方介紹一下？

法國？